淘大呢單野 大陸閪同黑警真係完勝

手足們 做野前可唔可以睇清楚先出去呀 咁撚多大陸閪同黑警擺到明就係局 仲要去白白送頭
睇直播睇到眼火爆

唔好去吖
留番聽日先出
再印好文宣一齊痴

push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察